### Observaciones
Hice im metodo para sumar los grupos de un arreglo, sin embargo no pude hacer la funcionalidad para 
que se sigan sumando los grupos hasta q ya no quede ninguno, ya que los bucles q use siempre se 
quedaban corriendo y no daba resultado.  
Es por eso que hice nuevos test demostrando q el metodo si funciona.